5～6k 求打機list

新手咩都唔識
平時主要用途玩下lol 同r6
同埋應該喺邊度砌

AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+

gigabyte A320m-hd2

ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )

Gigabyte Radeon™ RX 580 Gaming 4GB GDDR5

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

Kingston A400 Series 240GB SATA 3

coolermaster elite v3 500W

coolermaster 求撚其機箱

正呀